日本「扒王之王」唔掂 大量執笠

執成10分1
全日本489店
「突然steak」
其實食過
唔知點解會曾受歡迎
仲去美國開
擴張過度

香港扒王之王都執哂

歐美議員講野又無人理啦
響task2呀 幫手啦上唔到千呀

Twitter組24小時keep住更新
幫手retweet
㩒入👉
然後打 /task 攞任務

Push

香港仲有扒王之王 喺沙田

執得八八九九

仲要開係角落頭
估唔到仲搵到
回憶返哂黎
上次去食一個人唔洗2百蚊有找
算好好食架啦
不過人真係少
晚飯時間都5-6枱有客

算好食 食回憶姐

你講香港嗰間？

有無人鐘意食大快活鐵板啲牛，都唔鐘意食outback啲牛

以前真係好食 紅左之後狂開分店加價 仲要難食左
脷申：15年第一次幫襯

偉華嗰間唔係變咗炑八咩?定係搬咗去第二度

上年食過青森店，極普通，冇乜客

價錢唔算平
仲要有啲舖係立食
佢可以做到咁大反而奇怪

過度擴張
一區多間變咗互相爭生意

成班食鞋底

我都想知 變左垃圾炑八

娛樂城地下有一間

巴打，係唔係呢間？

係
#1有片喎

對得起個價

早一兩年去間間都排長龍架喎
我都成日去食
咁都做唔住？

扒王之王唔係一早執咗咩

開得太多
熱潮早過

屎你食唔食得落

你條脷會唔會真係有啲過分？

唔好咁啦
小弟無食牛好耐
食過都係去花園outback食
未見過大蛇屙尿
呢間我覺得真係好食架啦

真係有啲人只中意食茶餐廳醬味雪藏牛扒

細個真心成日食

請左巴士阿叔就執哂

扒王之王係細個十大難食連鎖店之首wor

而家興一人燒肉

俾你講一講又有啲想食

農場餐廳就冇晒

大快活d汁水係幾好既
扒呢d一分錢一分貨啦
好過就一定唔會..

outvwck九龍灣果間真係好撚伏，寧願食大快活

細個記得行過一間
招牌大大隻字寫住“連曾生都話好食!”
然後我好天真咁問老母：
“曾生”係咪煲肽曾曾蔭權呀
老母：傻啦 呢D招牌真係只呃到細路

有冇人鍾意食茶記鐵板牛扒多過OUTBACK個種牛扒

上年年尾左右
日本好似炒過一輪話佢個老闆上電視發表偉論
話佢唔當員工係人用編號黎叫人 仲自爆其實冇意思淨係自爽玩下
好多人話個老闆冇人性

再之前就係比人投訴難食左又加價唔抵死
唔知係咪因為咁少左生意

大快活牛肉只係用嚟填飽個肚
唔會鍾意食

而家先知係日本嚟

香港嗰個唔關日本事

即係
黑心企業？唔怪之得

好正常
食悶

係咪果間立食牛扒？

佢自己on9姐
執q晒pepper lunch去開steak
依家都內想搵間pepper lunch都難到仆街
steak就開到民居都有
佢當人食steak可以當飯咁幾日一餐?

呢個同扒王之王有咩關係呀
標題fake到

我16時東京食過味道其實唔錯

我都食過
偏貴得黎麻麻
其實好唔好食基本上睇肉質
佢都係叫做整熱塊扒咁解
上次食
扒還扒，配菜少量
其他野飯 野飲 湯 全部要逐樣加錢

結果同一個商場之中
食過三間，同份量之中最唔抵係呢間

就係果間IKINARI STEAK 好多分店都係得立食

童年回憶

其實扒嚟講，連鎖點食都唔會好食，全部都係雪藏扒。反而有啲小店會有正嘢，但大部份當然更差

啲人為食醬

巴士阿叔

佢係食頭啖湯
之後多左對手
佢又唔係平
又唔係好食
咪比市場淘汰

一啊執咁多好易骨牌效應

outback 個啲真係難食到仆街

食過一次突然 又韌又多筋 麻麻地

立食我只接受到食soba

鬆肉粉牛

剩係記得佢請過巴士阿叔

仲有個愛露肉太子女

事頭婆好似係前藝人

京都？

扒王之王好難食

回憶
細蚊仔時食過幾次
估唔到執剩一間

百幾人開會都要嗌號碼
On9到暈

之前慕名食過一次，食左200g和牛好似3000羊左右
質素我覺得普通又唔係平而且好多分店得立食
最重點係佢太多鋪

我諗縮小返黎做應該都仲ok既

人中之龍有集有佢
唔記得6定極

有社長仲講左d好勵志說話

李依琳

事頭婆係林珍奇

就係呢單野 比人屌到開花

沙龍？

痴L線 牙活打手吹得咁誇張

係咪人中之龍嗰間突然想吃牛扒

個女係李依林

2006年，林珍奇因餐廳聘請的一位員工（有「巴士阿叔」之稱的陳乙東）損害餐廳形象，與丈夫意見相左，同年6月11日早上8時多，林被發現在花園道愛都大廈寓所服食過量安眠藥企圖自殺，送院無大恙。

好撚慘
巴士阿叔比人入舖打上左頭條 林珍奇唔like

比人打搞到無埋份工

呢間燒肉like 又係開鋪開到癲

一個人點都食番一兩次

利申沙田柚

仲有冇客

係津津桑拿隔離

大把，但未至於要排隊果種

係瀝源愚樂城地下
有興趣自己去
但味道就真係
食份回憶

手足可唔可以落力d 做文宣... 你地唔做文宣，我又點知有咩行動？

00後好細過喺筲箕灣食過淨係有印象去過 但無印象食咩

ON9
唔能用鐵板隔離班粉膠唔能我攬女鋸和牛~

我條會女詐形的嗎, 比多20皮唔能~~~"JAR JAR 聲"

荃灣愉景對面仲係唔係到？

細細個同屋企人人食過

同食哈迪斯一樣

呢間幾抵食⋯希望唔會執哂啦

屌你年幾前屋企無煮飯同屋企人去食晚市
入到去得我地一台已經FEEL到伏伏地
食完無乜野 點知凌晨開始係咁屙屎水(噴出黎果隻) 都覺得係咪關間野事 但係唔敢咁肯定
過多排又連登有個講扒王之王執哂未之類既POST
有個巴打又係屌哂鬼話食完肚屙我先肯定係間野係唔撚衛生

好似係城門河附近
早兩個禮拜經過見到
仲喺度諗原來香港仲有扒王之王

之前好似同FD係日本食過
係唔係你講要幾多克 之後佢切出黎續克同你計價錢?

係

好多地方都有 之前同FD住淺草都見過

係沙田娛樂城機鋪格離
成個早午市唔知 但係晚市例牌無人 唔明佢點解可以做落去

仲記得細個屋企第一次食聖誕大餐，仲有禮物仔派

張圖而家仲喺twitter流傳緊，間唔中都會見到
個老闆已經變成閪腦細嘅icon

呢間我覺得ok
千幾yen 咁大塊排算唔錯啦